[求救] 防盜冇反應+認唔到匙

舊benz w203 c320 防盜完全冇反應
用實體匙開左門 認唔到條匙

試過揾過江龍搭都冇反應

車電大半年前換過 會唔會係冇電？差唔多兩星期冇郁車。

停車場有d窄拖車好難入 有d難搞

差唔多兩星期冇郁車。

比返部車人啦

認真搵下有冇相熟車房上車場睇左先(?)

劏得啦